問非所答答非所問

:問非所答
:答非所問